林鄭「社區對話」有得網上登記，咁點解申請拎$4000要用實體表？

時間咁短都整得到個網

補link

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會10.1全民黑衣日

好呀，以後搵支那做登記

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

因為你點登記都唔會抽中你

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

會唔會有技術型巴打拆解下個網然後發現根本乜野數據都唔會傳返去,只係個假網黎

唔整網上申請同要審查係要阻你 覺得煩而唔去拎4000$

因為又係搵文匯報整

係咪話登時整個網登記$4000好貴同好花時間？
但呢個濕鳩對話登記，一日就整左出黎...

咁咪可以上門拉人

利申：知情人士
上次$4000張form係有部門問過使唔使幫關愛基金整，但關愛基金拒絕左，結果搞到自己一身蟻。
今次張form係幫特首做，加上其實整呢啲form唔難，咁快起到貨係好正常。唔使諗太多，唔係咩文滙報整，政府內部部門整既啲野。